尋日幫個新移民學生補中文

是咁的，同個中六新移民dse仔補中文，上星期仲喺廣州返嚟。

咁啱佢話要操14年dse中文，咪陪佢做，咁啱做到《第九味》。

佢= 我=

佢問我：第九味啫係咩味？
我話：乜你唔知咩？
佢：唔知呀，家政sir
我：呢。。。你之前咪試過嘅呢。。。
佢：啫係咩味？
我：咪野味囉。
之後即刻收錢走

請問有冇人有兩盒口罩賣俾我？最後嗰個口罩前日用咗

8/10

0分 你畀返兩盒我就差唔多 thx

咩叫新移民
殖民者就明

幾好笑

10/10

你都係小心啲 廣州返黎
Btw 6.5/10

咁同有咩用

傳統嚟

最後一個口罩前日用咗
但琴日同個新移民補習
個新移民仲要一星期前廣州落嚟
。。。。。。

多謝關心

舒適達

rip

回晒塘

唉⋯⋯搞乜撚

你老味

取消追蹤

馬丁以前唔係咁

當馬丁冇丁，唔再好丁

你自我隔離下14日先

家政sir

ok 唔錯

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底